土瓜灣有人墮樓

著住波鞋, 落地面向上
屋企跳樓會著鞋既咩

現埸有人影到死者容貌, 不過冇show

推

Push

國安做野

藍屍同志

國安行動力未撚停過喎屌你

推！

記得準時返工

【突發！著哂火！】 全部人上Twitter #HKIndependence！

PUSH

冇睇 真係確定係屋企跳?
因為好多人跳樓 係去一D同自己完全冇關係既大廈跳

利申:細個住公屋 以前冇大廈管理員 好多外來人黎跳樓
貪冇人識自己 同埋唔會影響個樓價(如住私樓)

今次唔會死因冇可疑
可以賴武肺

乜都睇唔到

仲未有個兩個字

段片有冇咩亮點？